攻擊性武器：鐳射槍

好危險 揸高達嘅巴打到未

可能巴斯光年都係危險品

太空勢力介入

召喚阿寶

d鐳射槍好勁架....一槍射爆我地d 渣古

殖民星唔係國阿

佢話炮咩？

May the force be with you